有冇app係可以唔使jail break刪除緩存資料？🤔

其實有冇架？
比d緩存ar晒我部電話d位？

Push💁

Pish🤗